青衣航運路36號順豐速運，早上10時左右，一名40餘歲工人突然暈倒。工友發現連忙報警將他送院，惜告不治。據悉，事主患有心臟病。

青衣航運路36號順豐速運，早上10時左右，一名40餘歲工人突然暈倒。工友發現連忙報警將他送院，惜告不治。據悉，事主患有心臟病。

睇完個標題就得 唔使入po

順豐速運
做撚死人

老貓：返工=危險

連登間唔中都有POST呃水魚入行, 同IT/地盤睇齊

做順豐不如做地勤,地勤都叫有女睇

派件到人office,屋企

大把女睇

一係阿嬸 一係冇化妝甩晒眼耳口鼻嘅女

我舊同事黎

做過就知 體力換錢，係值嘅，搵到兩餐，不過入行就真係唔好為佢賣命，工傷好雞

垃圾公司